【每日開post推】7/11、7/12 初選記得要投票

日期： 7 月 11 日至 12 日
時間：上午9時至下午9時
地點：預計有200個實體票站，地點待大會公佈

另外跪求初選文宣圖
（不論大會文選定個別後選人文宣）
剩不足一星期時間，文宣圖極度不足

推推推

多謝你 推左成日終於有人理

推啊

幫推

推推

推

推推推推推推推

Pish

喂幫手推啦
連續5個reply都係我我會推唔郁

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

屌老母 初選又推唔郁 熱門一個初選都無
當初又屌無初選 好啦 聽話搞返個又無人理
想同上次投罷工一樣？ 雷聲大雨點少？ 又俾藍廢笑？
做乜撚 係咪個個星期六日都掛住同朋友出街玩 屌閪 唔撚使做？